點樣可以令youtube唔好再推介簡體字既片比我

次次打開recommend都係簡體字

你唔好再睇咪唔會推俾你

秒

見到簡體字片就㩒 not interested

我都想知

"牆国反賊" "無修飾的中国" 幾好睇

㩒極都有仆佢個街

只要看過一次簡體字
永遠都有簡體字

成個youtube 日文英文都多過正體中文
到底有殘體字既樓主平時睇開啲乜

我見而家好多片都明明支那 但繁體字
一定唔係台灣

YouTube奶共你仲睇？